訓訓下街俾個賤種蝗吐我口水

真係好撚仆街，今朝係深水步天橋底訓緊，無啦啦有人吐我口水，我即刻起身望下係邊個，剩係見到個著住個賤種蝗波衫既背影行過，四眼仔黎，個樣好毒，咪俾我再見到你，下次一定打柒你

世界情色王

紅白人係咁，過街老鼠一樣

個樣好毒，應該唔係我

你咁撚戇鳩又爆閘又盛 比吐完口水上上黎搵屌你 你睇下你幾撚廢幾撚戇鳩

好勇武

狗

打比愛護動物協會告佢虐畜

抵撚死啦賤種獌